我是不是輕度智障

我是單親家庭長大,小學時沉迷打機導致留班,結果成績不太好,有時遲到或途學,老師叫我去做評估,去到評估中心佢比D題目給我做,個時佢叫我回答問題我講左唔識或不知道,填題目亂填打XX或空白,評估結果為55輕度智障。

我和哥哥從小性格很文靜,怕陌生人不喜歡和其他人說話,現在哥哥讀大學慢慢改善社交問題,我的初中還沒有畢業冇讀書留在家中打機或上網穩工作,試過參加義工,經常要自我介紹怕他們除笑我,結果沒有去參加了....

(1)我成年後是不是有輕度智障,19號剛剛PASS左電單車150,其他智障能和我一樣揸車嗎?
(2)18歲入左莊荷工作,培訓學左幾堂覺得自己心算不太好沒有去,現在22歲想穩合適的工作學歷低,,,,
(3)有試過讀夜校每次都半途而廢,上課時專注力不足,上堂睡著了,有什麼方法改善?

重度

Yes

為什麼???

你應該係陰道智將

重度啦

為什麼人人也說我是重度？？？？

你係重度假膠

如果你當年係因為你的成長背景而導致你反叛
所以先亂填亂答的話
咁其實評估的結果根本無法反映你我真實能力.
但如果當時你已經盡你能力完成評估
智力評估的結果可以作為參考.
除左標準化智力測驗的分數之外,
仲要考慮返日常生活或是學校生活都要有嚴重適應困難
先鑑定倒你是否輕度智障..

你提及你的個性比較內向文靜
成長於單親家庭
鍾意打機多過讀書返學
比較難專心上堂讀書
即使係專注力不足,
或是對讀書興趣不大的年輕人都有機會同樣情況
不一定能由此証明你成年後有無輕度智障
只要你相信自己的能力
其實我相信而家既你
無需再刻意去標籤自己
而限制左自己..
如果真係想知道自己而家的智力
可以再去做相關既評估!~
如果有需要可以同我地傾下計
WHATSAPP:9726 8159,希望幫到你~

你唔係輕度智障 你係重度毒撚 無論自己幾唔鐘意都好 多啲出黎見下世面 練厚個面皮佢

屌你老母

請善用起底功能

On99

屌，又幾好笑

幾時反清復明

起你老母咩

智障小朋友

收皮吧兄弟